8964之外有效對付live stream 五毛語句

各位五毛聽住 你地已經被擇名 準備同帝吧傻b 一齊參軍吧

用呢句洗左一陣 出現左三十秒五毛真空期